民陣本來就係要去中聯辦, 帶咩鳩方向？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你都識話本來啦
依家冇通知書，冇正當性
仲要布曬防
仲去真係送頭

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

push

今日遊行都係無

冇大台
民陣去邊關市民咩事

你自己去

你有無不反對通知書呀on9?
你依家試下行去中聯辦多一步睇有幾多狗咬你？
用下腦諗野好無？

隔離就兩架水炮
你玩埋我果份

今日冇遊行喎，中聯辦有咩買啊
shopping點解要過果邊

又咁多人係條街道？又有通知書？

想手足去送願？

今日都唔係遊行
你去中聯辦除非你係居民啦
不過依家居民都唔俾返屋企啊

想手足去送頭？

你自己去啦,冇人阻你做烈士

今日遊行活動已被取消

善用不推文

多人就會迫出馬路嫁啦
你都on9 第一日係香港呀?

你厲害, 你帶頭去先, 我地跟後面

用小量人打駐重兵地方
呢d係咩兵法
你自己去得啦

今日 購物日 wor,
西環封到咁 ，唔入啦

你自己去啦，不推文

你自己去同水砲車慢慢玩
出殯時我地會記念你

支持你 去咗可以大叫自己acc名
可能有記者朋友會影你

西環冇乜嘢買，不了

本來係 但依家好肯定係個局

無人同你去阿死毒撚

樓主自己一個去中聯辦

自己慢慢等啦警犬
不推文

佢真係會帶架

你依家咪帶緊風向囉狗仔
不推文

不推文 自己去 加油

笑咗 巴打

不推文，要去就自己去啦

用下腦

中聯辦都無得shopping
不了

不推文

樓主 你自己去
我要留住玩十一生日會

咁宜家遊行搞唔成。你去黎咪就肯定死囉

民陣叫人番屋企8.31點燈，後面位同學，唔好發夢，留心聽書

民陣去邊關我地咩事後

你可以直接送頭，無人阻你

收皮
唔洗推

be water 呀 on9

咁又點？

不了，約左伯母開房趕時間

咁樓主你係咪去緊先?唔係嘅話咪又係得個講字 叫人送頭自己就un un腳